（Game前講：警權問題）Ori and the blind forest

打機前想同大家傾下日後點行落去，同自己唔支持今刻成立調查委員會既睇法。

Twitch上做直播：

YouTube 用黎backup：

Facebook（星期六、日）不定期直播：